其實好彩天琦係湖北仔，否則成場運動一早變左極端民族主義（同大陸一樣不過唔同立場）

係佢印證到血統is nothing，思想先係重點
佢成功將重點拉番去民主自由，而唔係反華反中國人

如果唔係我地都connect唔到咁多人 台灣人，法國人甚至清醒既大陸人

成場運動可能一早被人污名化 失敗左

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

就算佢喺大陸出生又如何？ 只要以香港為本位都可以consider係香港人

湖北根本就係革命發源地
108年前係武昌打響第一槍
到依家革命仲未成功
人民仲未有民主自由